[第128日]十二港人上庭資料整合及update

首先希望大家唔好再理lunch
呢個白卡仔attention seeker

12港人案下午深圳開審 法院人員稱旁聽名額已滿

美國國務院回覆眾新聞查詢時表示，美國駐廣州總領事館已根據程序，要求旁聽今日下午開審、涉偷越邊境10名港人的案件。

支聯會到中聯辦抗議 要求釋放十二港人

Day128

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

推

美領都做到盡了

推基爾巴
Lunch鳩收皮

哇好多人

真咪撚理條白卡仔好冇

推呀推呀

資訊會持續喺呢個post update
除咗審訊結果另開

Push

Push.

食緊自助餐打一句Safe12先 做咗嘢㗎喇唔好屌我

雖然啲人成日話美國利用我地 但講真得佢喺呢啲關頭出嚟 其實好warm

push

屌你老母話撚咗係0毛 聖誕去邊度玩啊 手Joke 有冇探下啲condom

扮冇位俾人聽審，好撚狗

你打都打得柒過人

人哋白卡仔起碼串啱

呢隻推唔到post架，連利用價值都無
咪覆佢啦

係咪冇庭審直播

仲有幾分鐘
點解冇影到佢哋

其實雙向je
香港人何嘗唔係想利用美帝打柒中共
不過係利益關係之上至少仲有少少人道精神咁幫下手
已經係咁了

唔見有直播
可能完場一分鐘突然開話網唔好

一句口號有咩咁執着 咪又係要做監躉 咪又係condom 咪又係俾你地呢啲所謂黃尸拋棄 喺連登度指指點點 做晒冷氣軍師 現實咪又係乜都冇出過去嘅垃圾散水撚

係呀 仲唔快啲去救你哋啲監躉 好嬲好嬲大魚大肉

2點幾喇

見到一面都好 但相都冇張

RT

你鍾意嘅可以繼續放負
反正都係會繼續開

又話唔公開 公開又無位

我地咪又係利用美國
其實美國係可以唔洗理我地
所以依家叫做唔話得喇

一早blocked 安迪度昆布

認真支持你繼續開 咁先有更多人食住龍蝦 然後推你個post 講一句好嬲好嬲 推啊 然後繼續瞓 第二日繼續好嬲好嬲然後返工

符合國情

2:30了

立場update

佢個巿場都開放左幾十年，不過彈出彈入等你去唔到做生意

沒直播都出左張相睇下
係咪真人丫

擔心 唔知今晚會唔會有消息出呢

主席

叉b

包包

一定有
實大鑼大鼓話你聽個結果

亂

唔知係幾耐
希望真係一二月

懷疑嗰邊乜9都唔知先講錯係公開

不公平審訊

可能有埋庭上認罪片
點都好，有消息好過冇消息，希望畀佢哋儘快返嚟

是，希望過年前返到嚟

係

希望啦
雖然番到香港都係沒自由
但至少家人朋友都見到面
見到真人安心好多

冇諗過佢地會咁做

之前唔係話會有live咩?

sad

今朝過咗一關，希望下午一樣

裝甲車

美、加、英國和歐洲多國的領事館代表抵達深圳鹽田法院，正與法院溝通，希望入內旁聽。美國駐廣州總領事館在案件開審前表示，12名港人的所謂「犯罪」是「逃避暴政」，要求內地當局馬上釋放12人，並指中共不顧一切阻止自己的人民在別處尋求自由。

原文網址：

個冀字
真係唔知點講

attention seeker唔係咁樣抽水法，佢咁樣做無疑喺家屬嘅傷口上面灑鹽
BTW，希望十二港人會平安

個仆街陷家產仲要改圖

訊息巴
初次見面
你好

咁難上熱門

大ass巴

之前話唔公開 依家話公開無位 個（上庭網）都無案件直播

阿閪

聖誕平安

陽光司法你都信得過

冇影

如火巴

諗仔

車震巴

國際線有任 請每日推Post

仲偷圖

企鵝

奔

推推

鬼巴

lunch咩事
見過佢留言

油

晨曦巴

外交官仲等緊

傻咗。

Omgretweet

其他我廢事講

亂絲

我喺facebook見到都嚇一跳，之後呢到有人講話隔離有post踢爆咗係假圖
真心，佢去黃色經濟圈啲市集買下嘢打卡算啦，唔好再亂咁抽水啦

12位被拘留內地的香港人，部分家人突然接到通知，將於12月28日(星期一)在深圳進行審訊，家人無可能在短時間內通過檢疫程序，變相無法旁聽。在不能自由安排律師代表的情況下，只好撰寫公開信請求西方國家大使館派代表出席見證。

有關此審訊的重點推文擇錄如下，並將持續更新，請大家一齊努力推，令全世界一同關注。

議員
⚫ Sarah Champion (1),

⚫ Sarah Champion (2),

⚫ Iain Duncan Smith MP,

⚫ Lord David Alton,

⚫️ Uffe Elbaek,

媒體 (🟡 28/12新增)
🟡 FRANCE 24,

🟡 Reuters,

🟡 AFP News Agency,

⚪ AFP News Agency,

🟡 CNA,

🟡 The Straits Times,

唉 push

希望安好

呢隻賤種能廚狗仲衰撚過波台個班

本來都冇理過呢條友，但見到呢個真係好撚火滾
食屎狗

講多又比人話我狙擊

火仔

Rt曬了

pish

有美國介入希望會帶嚟好嘅影響

唔好理，佢可能真係唔知咩事。
傳聞話佢白卡，所以對社交沒有認知好正常。

搞到成件事滿清咁

支共司法真係笑話

白卡白到咁叻識搵好。傳媒個幾個人幫佢禁低班手足搞到手足震還押
白卡白到識得上藍絲節目高談闊論
我屌佢老母啦

"China has a history of putting dissidents on trial around the Christmas and New Year period to avoid Western scrutiny. "

笨人up得就up。
最慘白唔晒做到咁

係真
人地領事都要放假
傳統黎

睇到真係嘩咗幾聲！

連登真係好Q多依啲ATTENTION SEEKER！

為咗做紅人，咩都UP得出！！！

火

呢條賤種應該冇係連登

見到另一巴打張圖，真係嬲到震！！！

咁衰品格嘅人都有！！！

擒擒個水蛋post上左熱五

唔想淨間嬲到咩都做唔到就唔好睇。
Don't make stupid person famous.
始終我自己都有能力犯同樣錯誤，只係冇人睇到啫。

仲未入到

美、英、加拿大、葡萄牙、澳洲及荷蘭代表 未獲准進入鹽田法院聽審

我XXXX

數名外國領事館代表，包括美、英、加拿大、葡萄牙、澳洲及荷蘭的代表，中午約一時半抵達法院門口外，希望入內聽審，但直至原訂開審時間，他們仍未獲准進入法院。

屌你老母陽光法治

拖到審完

攞埋咁嘅野玩！！！

眼火爆！

之後出黎話審完

咁領事可以做既野的確唔多
今次出現既領事都唔少

西蘭花

曦

唔好再quote白卡仔啦

美 英 加 葡萄牙 澳洲 荷蘭

年

係要衝出嚟嘈

真係唔知佢想點

奔走仔

亂入

大家得閒去聽審啦
其他手足都需要關愛

+1

我又嚟亂入啦

鬼

點解熱門落返黎

文化大倒退

有咩

yup

Sorry 岩岩有巴打唔知咩事

頂住呀

生蕃嚟

生食野味，茹毛飲血

你搞到我又諗起生食青蛙頭個個賤種

生食都唔緊要，話要插盲人地對眼

"Diplomats from Britain, the US, Australia, the Netherlands, Portugal and Canada stood outside the entrance of the Yantian People’s Court in Shenzhen just as the trial was set to begin at 2.30pm.
They were not allowed in, with a court staff member saying that while the trial would not be held behind closed doors, the quota for public attendees was already full." scmp
唔畀入話冇位喎

奔走兄

車震

Bar兄

rt咗

全個庭一開始就沒設座位比人旁聽
所以沒位
陽光司法

公開審訊 但冇位 真係好中國

推 十二港人一生平安

x

我哋智力正常點會知

p牌食香蕉好嗎

AFP 條thread 有update, pin已有

釋放十二 多謝基巴

推
願平安

唉

美駐華大使館籲釋放12港人 外交部促美方守國際法

美國駐華大使館發聲明回應「深圳12港人案」，表示已經呼籲中國當局立即釋放12名逃亡人士，又形容他們所謂的犯罪是逃避暴政，批評中國共產黨不停阻止民衆在其他地方尋求自由。在北京，外交部發言人趙立堅回應表示，深圳市人民檢察院早前已發通報，有關人員涉嫌偷越或組織他人偷越邊境罪，被依法起訴，案件正在審理中，美方有關言論罔故事實，混淆是非，中方表示堅決反對，敦促美方恪守國際法，重申香港事務是中國內政，有關案件屬中國的司法管轄權。對於在各國駐華外交人員不准許旁聽「深圳12港人案」及公民記者張展在武漢報道疫情的案件，趙立堅表示，不了解具體案件的情況，強調中國是有法治的國家，司法機關一貫依法辦案，會依法保護公民的言論自由。

2020-12-28 16:06:47

Thx

依法保護公民一生只有一次的言論自由。

究竟旁聽嗰啲咩人嚟

黨媒

演員

小說好難寫

小說家

小說家邊有咁容易入去呀
寫出嚟揭自己黑暗仲得了？

不想雞

Sick jor

寫稿寫到精神分裂都做到小說家

未演都知戲屎

羞恥唔羞恥到底

想快啲有消息

估檸到 睇醫生未

邊會咁好死

Mon緊 就2個鐘了

陽光到開左庭2個鐘都可以一d消息都無

佢勁驚我肺炎 口罩都唔使除就睇完

想知佢哋幾點入去
一張相都冇

冇直播台仲好意思話陽光。

係咪視像遙距審訊？
佢講嘅視像審訊 但法庭視像又唔公開

好撚好笑
食藥訓喇咁

今年惟一聖誕願望就係想手足平安

好似係。但又唔比旁聽。

唔洗糾纏喇
講乜都假

難以想像堂堂大國竟然講大話

無信過

網上睇法院閂六點
希望早啲有消息

好耐無見

掛唔掛住我

難以想像人講大話

願手足平安

美國國務院指駐廣州總領事館已申請旁聽「12港人案」

美國國務院發言人回應「12港人案」時表示，美國駐廣州總領事館已按既定程序申請旁聽。發言人回覆本台查詢時表示，《世界人權宣言》第13條明確規定，每個人都有權離開任何國家。12名港人的遭遇令人震驚，當中有未成年人，他們自從8月被帶走以來，一直禁止接觸自己選擇的律師，亦無法與家人見面。發言人批評，北京持續消滅港人僅存的權利和自由，將黨的統治與法治錯誤連接起來，呼籲北京和香港政府遵守國際義務和承諾，尊重港人的人權和基本自由。

2020-12-28 16:29:20

美

推推推

如果遙距咁冇啦 希望今日知判決

yes
呢幾日得閒少少？

靚

補link:

消息幾時有

其實都差不多
但真係冇辦法唔上連登
好想第一時間有消息

但被拒旁聽

辛苦了
都真係
開曬通知有時都會miss

唔意外

大家咁話
希望大家真係堅持國際線
而家係我哋最大希望

審之前嘅片：12港人案深圳法院守衛森嚴

瘋狂rt

好撚大官威

話quota full 咗冇位呀

任佢噏

所以先有人話其實佢哋想低調

push!!!

採用視像審訊即係本身都唔會見到佢哋

趙立堅又衝出嚟

希望佢哋快啲返嚟

...？

依家香港都係，今日又有紅官鳩判

gogo let's tweet

ok ar

算啦 5識英文就唔洗做5毛啦

連手手腳腳郁唔郁到都未知

寫到信……

透過視像睇到樣都好

retweet

3個鐘都黎緊

靜到

rt

基

半個鐘後法院關門

西

拒絕左領事

有結果未呀 大陸講法治真係天大笑話

一隻手都寫到信

家人認得應該都係右手

天大笑話係班商家佬仲信

其實佢地唔信的
只係覺得未燒到自己

希望係我杞人憂天啦

希望係

到時好似馬雲咁, 比黨拎曬D 錢做回血劍

仲未有消息

見到馬雲咁仲點會信
唯有扮下豬羊

陽光司法

人唔笑警都吠

大陸d法院會開到咁晏既咩?
唔好以為拖長d 人地就以為你認真審wor

都認罪架啦 扮乜審咁耐

乜柒都唔知真係好撚公開

今晚一定有結果

現在是公開進行審理

會唔會話未審完擇日再審

超鳩

扮工唔係去到6點？

跟住話未審完乜都唔講得

啲中文仲難理解過文言文

係唔係安排緊錄影認罪

屌

係都唔出奇

詳情請留意6點半深視新聞？

詳情請留意7點鐘新聞聯播？

過左6點都仲係乜柒都未有

推呀

又話不公開

D100有家屬訪問

4個鐘啦屌佢老母陽光司法

一直未有消息

陽你老母啊

咪撚貼白卡佬啦，依家睇到佢就嬲

條友真係堅煩

玩膠玩到走火入魔

Report佢個page

佢又乜9 fake news

12港人案其中10人於深圳鹽田法院庭審 擇期宣判

即係無了期等待

屌佢老母

屌要擇期宣判

邊個被告人家屬有旁聽呀? dklm

真係好撚公開
搞左4個鐘，個聆訊內容得2行字

被告人親屬？

有家屬旁聽？？？？？？

唔知

佢一開波就話滿 應該冇

部分？ WHO

浸浸能力範圍內已經做到好足
下個月就唔會再見到有

有演員

UP得出就UP cls

可能係官派契媽、契老豆、契兄弟姊妹

鳩爆

寫甚麼小說

寫完先啦